有冇人經non jupas入左edu

可唔可以講下你地gpa幾多同埋入左邊科